情願打飛機食自己都唔想溝豬扒

自己知自己事
又窮又矮又樣衰又廢
就卅歲人揾萬頭
未kiss過
但真心說服唔到自己溝豬扒
唔係唔想溝
都試過架
但真係扯唔起
如果食既
唉算啦好又一餐唔好又一餐
個腦諗住正女就得
最驚出事
生左個唔想要生命出黎
你話同正女生都有得原諒
但父母都咁差
生出黎盞做低端人口
如果個女仔好少少既
都拉得返勻呀
不過連豬扒都拒絕我

如果係自己鍾意嘅,就算喺旁人眼中係豬扒又如何！

食唔到 同唔想食係兩回事

佢咪講緊自己食唔到 又唔想食囉
冇衝突架喎

毒男Oden的一樣個案，是典型的怕羞自卑男子，常沉溺在自我幻想中。

Oden沉溺在 o靚模 Lavina身上，他對 Lavina癡心一片，八月偶像寫真集出爐，他更一口氣買了八本。剛過去八月的書展、漫畫展、電腦展，逢有 Lavina出席的場合，必定同時間見到一個五呎八吋，帶住黑眼鏡，瘦瘦黑黑的害羞男孩站在她身邊，他就是 Oden。

Oden為了見心目中的女神，每次不惜請假曠工，所以他的工作都做不長，曾經做 Sales，又當過冷氣技工。

我無料 但我鍾意靚女

Oden與爸媽弟妹同住將軍澳，對於他瘋狂喜歡 o靚模，他坦言連家人都斷定他是「電車男」。

但他總算懂得反駁：「我覺得自己唔係電車男囉……電車男都唔出街，我有出街影相。」

他說話非常細聲，表示非常喜歡漂亮女孩，「我真係好想拍拖，但自己條件唔好，又唔靚仔，每日照鏡都覺得自己唔順眼。不過雖然我自己無料，但我要求好高，一定要靚女先睇得上眼。不過，自己能力有限，每月剩得六千蚊，無錢無樣，邊可能追人？」他說網上像他這樣的男孩很多，能力低眼角高，所以只能追 o靚模滿足心癮。

Oden坦言，要他放棄找靚女女友的願望，是一件「沒有可能發生的事」。於是唯有寄情偶像，不時到信和商場買偶像的性 感相片慰藉，平日時間和金錢都花在設計 Lavina的 fans牌，或者上網留言給 Lavina，每日放工返屋企又是在電腦放上 Lavina不同款式的相片，寫上「一世只跟 Lavina」的肉麻字句。

找不到女朋友，他說自己的生活就只能這樣。

癡心一片的毒男 Oden，一見 o靚模 Lavina便情深款款，且不自覺連動作也模仿，而且還表示自己一世只跟 Lavina。

失敗者